<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base_services_content">
        <item>"你应同意 软件许可协议与 隐私政策才可继续使用系统，我们将严格遵守相关法律法规和隐私政策，以保护你的个人信息。

在激活设备过程中，以下服务将连接网络：云服务、查找设备、remoteprovisioner、系统界面、系统桌面模块、灵动岛（island）、小程序框架（AppletApp）、壁纸、Android system Webview、系统更新业务（联网检测新版本并推送更新通知）、下载管理程序、OceanDownloader、元数据服务（Media Meta Data Service）、权限管理服务、电量与性能、系统质量监测、系统质量服务、AI虚拟助手及相关底层服务组件（豆包助手、豆包设备服务、AI操作手机、MemoryData、AIKernel、AIVoiceService）、基础服务框架（o_matrix）、应用鉴权（Intent Filter Verification Service）、系统质量检测（MerMaid、SlardarOsClient）、system SDK、SmsParser、设置、通讯服务。"</item>
        <item>开机向导（ProvisionAPP）是一款帮助您完成开机流程，包含设备激活初始化等基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：访问定位信息、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）。</item>
        <item>"系统桌面服务组件是一款为您提供系统桌面、系统界面、系统桌面模块、灵动岛（island）、小程序框架（AppletApp）、截屏等基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：

拍摄、读取电话本、拨打电话、录音、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取已安装的应用软件列表、扫描蓝牙、连接蓝牙、发现蓝牙、请求通知。"</item>
        <item>IMS服务是一款为你提供底层通讯基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：拍摄、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、请求通知。</item>
        <item>电话服务是一款为你提供基础通讯服务的产品。为了提供基础服务，我们在你设备上运行包含电话服务、NumberAssistant在内的进程。同时，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑通话记录、读取和编辑电话本、读取本机电话号码、访问定位信息、录音、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、 拨打电话、发送短信、接收和读取短信、扫描蓝牙、连接蓝牙、请求通知。</item>
        <item>相机是一款为你提供拍照、摄像基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：拍摄、录音、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）。</item>
        <item>相册是一款为你提供管理本地图片和视频，对图片和视频进行编辑和美化的基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）。</item>
        <item>应用包管理组件是一款为你提供实现第三方应用安装 的基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、访问定位信息、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取已安装的应用软件列表。</item>
        <item>位置服务是一款为你提供基于地理位置的基础服务功能产品。其中，在手机定位芯片为您提供服务时，我们在你设备上运行的进程包含 QCC、腾讯位置服务、 location Services。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：访问定位信息，用于获取你的精确位置、粗略位置信息，以提供多种基于位置的服务。</item>
        <item>基础服务框架是一款为你提供系统底层基础服务功能的产品。本服务在你设备上运行的进程包含Intent Filter Verification Service、MerMaid、SlardarOsClient、o_matrix、安全后台服务（SecurityServer）、IntentResolver，提供消息推送、风控、设备统计和分析、应用鉴权等基础服务。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：录音、前后台访问定位信息、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取电话本、读取已安装的应用软件列表、请求通知、硬件序列号/Serial，IMSI，OAID，GPS，SSID，BSSID，Wi-Fi列表，基站，IP地址，设备传感器信息，设备信息，应用信息，网络信息。</item>
        <item>系统更新是一款为你提供系统更新升级和下载安装基础服务功能的产品，在你设备上运行的进程包含系统更新和OceanDownloader。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、请求通知。</item>
        <item>系统账号（Account）用于实现账号注册、登录、管理服务，为实现该基本服务及其底层服务，需要联网并调用如下权限：拍摄、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取短信。</item>
        <item>SIM卡激活是一款为你提供通过验证当前插入的 SIM 卡的电话号码信息，保证多项系统服务正常运作的基础服务功能的产品。我们在你设备上运行的进程包括电话、com.bytedance.radioservice。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑通话记录、读取和编辑电话本、访问定位信息、录音、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、拨打电话、发送短信、接收和读取短信、扫描蓝牙、连接蓝牙、请求通知。</item>
        <item>系统蓝牙是一款为你提供蓝牙通信基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑通话记录、读取和编辑电话本、访问定位信息、接收和读取短信、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取已安装的应用软件列表、读取本机电话号码、扫描蓝牙、连接蓝牙、发现蓝牙、请求通知。</item>
        <item>为了提供运营商服务，我们在你设备上运行的进程包括电话、com.bytedance.radioservice，同时，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑通话记录、读取和编辑电话本、访问定位信息、录音、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、 写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、拨打电话、发送短信、接收和读取短信、扫描蓝牙、连接蓝牙、请求通知。</item>
        <item>权限管理服务是一款为你提供应用权限管理基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取已安装的应用软件列表、请求通知。</item>
        <item>问题反馈是一款为你提供反馈的基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取定位信息（获取基站信息）、读取设备唯一可标识信息（如IMEI）、读取媒体影音数据（如照片、视频）、发送通知、已安装的应用软件列表。</item>
        <item>日历存储是一款为你提供日历存储和日历管理基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑日程表信息。</item>
        <item>日历是一款为你提供日历存储、日期查看、日程管理基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和编辑日程表信息。</item>
        <item>电池与省电是一款为你提供基础电量管理、耗电统计、省电策略基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取并编辑电话本、接收并读取短信、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取已安装应用软件列表、发送通知。</item>
        <item>系统应用声明是一款为你提供媒体数据存储、读取，系统应用界面展示服务的基础服务功能的产品。我们在你设备上运行的进程包含元数据服务（Media Meta Data Service）、媒体选择工具。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取已安装的应用软件列表、请求通知。</item>
        <item>移动网络服务是一款为你提供通信体验基础服务功能的产品。我们在你设备上运行的进程包含CAE服务，帮助系统原生蓝牙、Wi-Fi、网络、定位能力的优化。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：访问定位信息、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、扫描蓝牙、连接蓝牙、访问用户物理活动状态、请求通知。</item>
        <item>"查找设备功能用于帮助你定位、锁定丢失的设备，并保护设备上的数据安全。为实现相关功能，使用过程中将联网，并申请调用以下权限：蓝牙连接、读取设备唯一可标识信息（如 IMSI / IMEI 号）、读取本机号码、读取定位信息。

如果你不同意我们调用以上必要权限，将导致本服务无法正常运行。使用该功能需登录你的系统账号，请你阅读并同意 系统账号服务隐私政策。"</item>
        <item>推送服务是一款为你提供消息推送基础服务功能的产品。为了提供基础服务，我们需要联网并调用你的以下权限：录音、前后台访问定位信息、读取设备唯一可标识信息（如IMEI、设备MAC地址）、读取和写入媒体影音数据（如照片、视频和音频）、读取已安装的应用软件列表、请求通知。</item>
    </string-array>
    <string-array name="base_services_title">
        <item>使用条款</item>
        <item>开机向导</item>
        <item>系统桌面服务组件</item>
        <item>IMS 服务</item>
        <item>电话服务</item>
        <item>相机</item>
        <item>相册</item>
        <item>应用包管理组件</item>
        <item>位置服务</item>
        <item>基础服务框架</item>
        <item>系统更新</item>
        <item>系统账号</item>
        <item>SIM卡激活</item>
        <item>系统蓝牙</item>
        <item>运营商服务声明</item>
        <item>权限管理服务</item>
        <item>问题反馈</item>
        <item>日历存储</item>
        <item>日历</item>
        <item>电池与省电</item>
        <item>系统应用声明</item>
        <item>移动网络服务</item>
        <item>查找设备声明</item>
        <item>推送服务声明</item>
    </string-array>
</resources>
